泛民洗唔洗搞個立法會初選出黎？

一陣好似上次自己友唔夠票 人地夠就唔好喇

推

好撚幽默呀dllm😂

上毓民就係配票配得唔好出事
依家初選選番個大家認可既
一陣廢事話自已人界票